買Tiffany都係去1881好

岩岩係Tiffany 買野
佢幫我縛瑩光黃色絲帶
佢地話呢個特別版

我問佢有冇其他選擇
我要左白色 佢問我點解
原本唔想答佢 姐係呢
買Tiffany 都係貪佢Classic
買個名姐

瑩光黃色親綠色做咩春野

之後佢地呆一呆 面色好似話我唔識貨咁

我屌 唔親就唔親啦...

下次去1881好過 起碼有傾有講 friendly d

1999啱你多啲

睇黎Mary岩佢多D

特別版點解唔要 真係唔識貨